吳志森，森哥都話袁公係呃點擊了

Live緊，森哥話自己唔需要講討好網民說話

一個去華盛頓見美國政要
一個做本地時政節目幫泛民籌款講說話

傻都知信邊個

屌柒個民調冇泛民授權

繼續三十年民主回歸

袁爸唯一香港人公開高調滅共及付諸行動

講到鍾庭耀係鬼

一個叫着要去華盛頓見美國政要

炒車味濃

敢唔敢屌燒山

依班垃圾泛民根本係民主罪人
飯登狗就係拖後腿嘅人渣
以為自己支持緊民主
結果係幫緊共產黨維穩
所以佢哋都係共產黨嘅同路人
佢哋成日叫人唔好分化
就係唔好分化佢哋同共產黨

講到嘴邊

開頭就話和理不分 而家叫你地本土派 你班抗爭派

左膠達人話人呃點擊 唔通人地等住開飯咩

又係人格謀殺袁公

吳志森條賤種一早話佢撚樣黎

D100開行turbo狙擊佢

袁爸爸做幾個月國際遊說直接 屌打佢地30年+埋

其實袁生唔係100可信
似三國司馬氏

邊邊贏家族都可延續

符合返d100/泛民「美國唔係真心幫你」嘅論調

依d撚樣好on9，人地身體力行去做野，佢坐係度9up

仲有個閂偽娘....
一睇就知炒車三寶

民調出術建制票數大混雜？！立會今年必須罷 條件明年再談〈蕭若元：理論蕭析〉

開波鬧埋蕭生囉屌

泛民係咁話人分化
自己做緊乜
有佢地講無人講

無人夠蕭生隻秋....我係燒山教

佢地要多數服從少數 你唔服就係分化

分化撚

呢招用左好多年
只要任何人唔跟佢地個大台 就無限人格抹殺

d100班人一早比我踢爆係警魔強姦示威者一事一再壓case

飯民一直最憎袁公把香港警魔的性罪行唱到變國際議題
因為飯民想deal兩邊特赦,自己政治利益

*兩邊特赦指的係特赦絕大部分涉及酷刑,強姦的警員

你地森哥夠膽講唔夠膽認?

起咗你底
你就係熱普城

千年家族係咁，如果唔係點解人哋上千年都係度。

森哥認證 支持袁爸

袁巴幾個月做嘅嘢，呢條友一世都做唔到！

起完，請問有乜問題？

貼幅圖就遮到你班戇鳩d醜態
駁到我啲point先再講嘢啦柒頭
唔理個廢老講咩你都講得出
你啲賤種咪就係駁唔到喺度轉移視線囉

都係做返太后好D

２０２０要有選舉！我地有投票權！

泛民最重要既野唔爭取，一黎就妥協討論留定唔留
市民既投票權利先係最重要！！！

一開始就係中共怕輸先要延後選舉！

因為得黃碧雲個幾件係仲柒過森哥

乜撚柒都分化引戰
你條垃圾有閪腦咩
辯論啦柒頭

袁公既片從來唔洗skip啲垃圾廣告

老泛民始終接受唔到民主運動嘅範式轉移⋯
時代唔同喇，老泛民嘅方式已經唔再係主軸⋯

喂
出嚟講啦屌你老母
辯論啦屌你個閪
駁柒我呀嘛

販民就係咁,唔夠講就屈毛cap screen
垃撚圾

一開波就唔承認個民調 然後話本土派又搞分裂
已經好聲好氣等埋個民調先 而家泛民撤賴 仲屌返人分裂

嘩追蹤左啊
反駁啦戇鳩仔
乜撚柒point都冇嘅垃圾

成班老嘢做乜春呀 人地直接同美國高官對話班香港老嘢就個個呱呱嘈

佢capscreen做乜撚呢
咁撚多戇鳩連登仔喺度正皮啲黑警好克制
屌柒依班戇鳩連登仔
佢就話我分化
嗰條垃圾根本就係戇鳩嚟嘅

香港班廢柴表示驚激嬲中共

森哥叫泛民唔洗理民調

有一個post有我名冇你名
你就同我含撚啦戇鳩仔

泛民應該做既係即刻爭取２０２０要有選舉！

除左呢樣救到少少，就只會被市民唾棄！

條片寫住2017年?舊料黎?

袁公講野係好啱年輕人聽, 夠激進
但佢講咁多野, 有實際意義咩

你肯講我個post有咩問題未啊
一句引戰分化狗
又冇point
你條垃圾真係死撚咗佢啦

叫大家爭取２０２０要有選舉，爭取番自己擁有既權力（投票權）

而加中共連投票權都要拎走埋，你唔去爭取，只係妥協討論留同唔留有咩實際意義？

你睇下佢而家條片 句句屌本土派 佢心底入面從來冇gur過本土派

但係袁爸爸個channel冇開廣告，又冇籌錢課金，要click rate黎做咩

講到嘴邊無講定輕輕帶過

無野可以賴咪走去賴佢一直痛恨既本土派
但而家基本上非溫和泛民既人都係一面倒反對，不如森哥屌撚哂呢班人

啱呀, 我都知要爭取呀
好多人都知要爭取呀,
有腦既人都知要爭取呀

問題係, 點做呀

人地去美國見政要有哂相架, 真係有做囉!

如果當初個民調係支持泛民留任 呢班垃圾一定唔會嘈啦

蕭山 祝福下佢都死

袁公吹大係事實
同郭文貴一樣有d野明知鳩吹
但係照秤就算呃click都係功大於過

泛民on9在比人推左落民調公投個陷阱
本來全留同全走之間都有空間
燒山方案留dq4件可能本來係最大共識
一開始退一步接受左佢咪大家都ok
依家民調公投變左all or nothing
而班人forsee到nothing機會大d
先走返去話唔使跟足結果
咪比人覺得輸打贏要

咩叫"叫着要"

鍾庭耀做咗咁多年民調，佢哋次次都拎嚟扑咪
而家民調結果不利自己，先質疑民調可信性

袁公直頭叫看中國channel 把自己的片upload
此後有一億views袁公一蚊都無得分

入錢深只會叫觀眾入錢
根本唔明咩係價值理念

但佢做既野太旱

泛民唔去爭取？？？
大聲講反對都唔識？？？
同中共DEAL都唔敢DEAL？

舊年聽咗吳志森幾集頂佢唔順就無聽了

Why

明明好多老泛民支持者都睇唔過眼 佢就將呢d大多數反對聲音spin做本土派亡我之心不死

呢種人可以用三個字概括：董建華

佢地入臨立會都無民意授權

袁爸無論講嘢定做嘢都係單刀直入 咁大對比 班泛民點接受到

泛民唔係唔知經歷過呢１年，
香港人最撚憎虛偽既人？

屌鳩燒山 想死咩
2020啦唔係唔信燒山既能力啊

評分比林鄭個民調都無林鄭授權

你屈第二個就話
人地大把錢

泛民係仆街, 係要摺埋

咁你敢唔敢同中共DEAL,
你敢你可以組織新政黨等大眾支持你,
唔要仆街泛民, 要個有用既新政黨,
有冇人敢

邊個岩又點
我信晒本地班廢老咪又係係本地
袁爸海外戰線炒車都要跟啦
一係班廢老去海外囉到時先有得選

貴族係咁架啦
行得出嚟幫你
除咗係民族感召個啲貴族義務
唔多唔少都有私利
講真光復咗香港我地都一樣有利益
至少有個光明少少嘅未來比後代
唔好講到人地有利益先做
跟本大家生而為人個個都係咁
冇人係聖人

d100成堆加拿大觀眾

想問有無幫手推動觀眾打國際線

團結一下
為什麼不能容忍別的意見?
又私怨mode??

廢老森，小豪子

“討好網民說話”
2020年既香港，基本上全部都係網民

佢講到抗爭派為錢先會嘈傳統泛民
算唔算誅心

咪即係同「收咗共產黨錢」既思維如出一轍，都係用錢嚟人格謀殺對方
傳統泛民以前都用唔少

我信袁爸爸

真係垃9圾，佢話係民調前要有辯論，我地可唔可以揀蕭生呢，如果佢老人家願意嘅話睇下到底係為呃like定真係多人支持果位網絡紅人

原來屌啲正皮比黑警好克制嘅連登狗
就係屌晒全部連登仔
就係引戰分化狗

The Committee on the Present Danger (CPD) is a hawkish "advocacy organization" =美國政要???

泛民敢入議會抗爭，但就唔敢爭取選舉舉行？

咁又唔一定要有政黨先做到既野～
放心，我自己都會努力既！

收皮啦，垃圾讀新聞9up，根本連政治係點都未接觸過
吳志森呢d, 根本就靠9up呃飯食

泛民狗真係泛民狗非同路就不斷唱衰咩人血九大鬼之類 而家仲無法無天到視民意如無物

余茂春都夠你玩啦

btw, 呢個post 拉

不惜犧牲個仔既前途同埋被拘捕既風險呃點擊

永續民調

原本係國粹派，轉型後，到而家開始無市場，就開始9up, 即係骨子裡都係大中華膠

袁公唔係有同Solomon yue 見過咩

佢啱喎
覺得議會係廢 點解又參加初選

森乜撚哥？？？？

"森林之中我至大愛支哥"阿嘩？？？？

先唔理呃唔呃LIKE
自己判斷下袁爸講得有無錯先
泛民投票點解要全民而唔係圍內支持泛民果D人投先
拎番2020選舉權又有無錯先

袁爸都錯 咁唔通泛民果D扮民主叫正確?
知道有得直接做多年逗人工班友仆住去啦 靠佢地抗爭真係得啖笑

收嗲啦死熱狗

所以泛民一講到錢就現形

成個post得兩成係正題，八成都係叫人捐錢

袁爸係離地樂觀

仲癲過班農

點解仲有人信

d分析全部ff 好癲

結果係撐留嘅多咪有授權囉

左邊我記得係612籌款嚟

同白兵幾乎一樣，但次次中

9up還9up 佢唔係為錢

其實蕭生都有暗示過袁爸吹大
不過好比面 話觀點唔同冇咩所謂
各有各講

永續社運
永不執政

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

中共話拜登反共

民調係本土獨派黑暴操控，旨在瓦解大台

班人開始互屌了

冇人話佢為錢 但真係9up到離晒普

同郭文貴有咩分別

加埋班農三條友鬥9up

吳志森：前線黑衫勇武係鬼，周梓樂咁撚夜前面跌撚死一定係黑暴

中鬼咩
國安法仲話中共會笠水
信美方會比壓力 隔幾日就縮唔敢立
係得蕭生講到好絕望
結果你睇過左國安法幾恐怖

根本對泛民有期望過嘅連登仔/本土派嘅人冇資格叫自己係本土派 點對得住天琦 叫班廢閪泛民同本土派道歉啦 仲有肥佬黎呀 幾時同獨派道歉

根本泛民冇當過本土派係friend

同生態位競爭

飯民講眞又冇錢又冇人

唔同本土爭民心就咩都冇

袁爸駛鬼呃like，佢仲叫人聽蕭生，又去大紀元、廣傳媒送like比人
呃like又好人哋有去美國做野，見副國務卿仲交咗炒戴耀庭班友嘅名單上去大家記得去Twitter follow袁爸，要十萬

吳志森：道歉？你有證據證明梁天琦唔係收錢出黎放火坐監扮領袖？

叫你含果陣咪同路人
e家咪話你地夾佢地唔比欽點

笑hehe

所以對泛民有期望嘅連登仔應該切腹 冇資格叫自己本土派 好彩我冇 獨派如終如一

講得啱

我對慢必同HEIDI都仲有期望既
雖然泛民都唔順佢地超

我都係

泛民打手 屌你老母

真心 點解香港民主咁多年黎都無進步
就係民主果邊d人充滿住眼紅分化
講真你唔gur人地咪算囉
人地真心做到曬你地咁多年黎做唔到既野 你咪繼續各有各做囉
講真袁公做到d咩影響到你？ 點解唔可以大家良性競爭呢？
渣哥又係咁 老泛民班人又係咁
眼紅人地多人支持就抵毀人地
可唔可以問下自己咁多年黎做過咩
唔係不嬲都講緊各自爬山 依家班人一年炸
就露曬原形

吳志森：你班獨派初選收左共產黨錢控制民意，宜家仲想憑偽民調踢走我地？走皮啦快撚啲坐監/逃亡

吳志森係咪分化狗

推 暴動手足開黃店平台無人理

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

近排睇返棋靈王
真心唔明點解唔係良性競爭 好似越智緊就算知自己唔夠實力 都會想試戰一次 佢地班人應該會用言語令到佢地參唔到戰
佢地班人見人地有人buy 就會不停話人地
點解佢地唔會諗下點解d人唔buy佢地
而係諗點解d人CLS BUY對家
好似唔buy佢就係原罪
大佬 民主就係百花齊放嫁啦
最CLS係點解依班人會覺得自己buy民主
希望班人見到反省下
記返我地既兄弟爬山

之前條廢老比youtube 黃標叫晒救命， 記得燒山仲有叫大家支持佢， 話佢好靠果份收入

邊個搞袁爸即係搞我地連登仔

Btw 睇完條片
佢一開始就話你班傻仔根本冇聽清楚
佢係話叫人跟9月正式個民調結果
唔係岩岩出結果網上冇抽樣果份
唔知點解去到連登又扭曲到話佢叫人唔好跟民調結果
心照啦

聽左少少
大約話：
抗爭派要求就算入都要攤分資源都係為錢，係錢作怪
而且話明講原則唔入但又話要分資源，幼稚到佢要長嘆一聲
抗爭派成日話和勇不分，而家成日鬧泛民
抗爭派覺得人地唔可以割佢地，但自己係咁割人
上次民調係俾網軍影響到結果
抗爭派不斷人身攻擊佢

大佬，初選要人就得民調要人就唔得
同共狗話做要有咩分別

用字唔似佢平時作風

議會入面佔少數一定係廢，但35+未必
但35+就算dq晒都可以顯示到抗爭意志同民意，換來美國更大制裁

再者，初選出黎係有民意授權，委任無

同意

?Why

拉

飯民議助可以不理

apple已經搵李八方抹黑緊袁公
會話袁公講過xxx,經fc後唔係

但其實根本無講過完全係老屈的

我就認為
佢一定可信過班老泛民

班友日日斗糧口話為民主 有咁多資源 又咩無實在野做到出尼
難聽啲講 果班飯民遲早都會為錢出賣人民 出賣民主 自私撚尼

今時今日有咁既局面 係手足打返尼 泛民 根本出好少力

apple 比人踢爆屈袁公

有民主黨支持者留言話係個人意見去護航

Jackie Lau
希望留低或者離開都有好多唔同人嘅意見， 黎智英有佢自己嘅意見點解要話係衰嘢？ 我相信黎智英比起蕭若元黃毓民呢啲批評到佢仆街嘅人付出更多， 有冇人好似佢咁多錢為蘋果賣田賣地仲要依家因國安法抄家， 冇咗立法會議員我唔在乎絕不能夠冇咗蘋果日報。
回覆 · 10 · 3天

唔覺得佢話緊袁公，似話緊簫生。因為袁公自己頻道無廣告，又唔需要Patron.

35+就有民意授權
但係35+入面一定要功能組別
即係功能組別有民意授權
唔知咩logic黎
35+就算DQ晒可以顯示到抗爭意志同民意
留低反對就唔可以顯示到抗爭意志同民意
又係唔知咩logic黎

袁公老幾？

吳同袁一然樣

打手出現了

永續社運 刻不容緩

登仔專業炒車

呢啲伎倆咪係當年話本土牌係鬼咁樣囉，一撚樣
對於自己嘅睇法有不同，即刻沒黑人哋係無能，甚至乎陰謀論人哋係鬼。呢班老泛民支持者都係狗改不了吃屎，我話嘅

聽下最新果集蕭生啦
就算功能組別都有民主成份，只係多少問題
但而家中共委任係零民主作份，你咁都可以做類比？中學畢業未？

而家人地五眼屌緊你延遲選舉，你轉過撚頭走去接受極權委任，你點展示抗爭意志？垃圾泛民三十年黎展現左乜嘢？講啦

我唔留低，就係話俾中共聽，我絕不接受極權嘅委任，簡單而直接嘅政治宣示

不過我諗以閣下智商未必理解

仲要所謂「正題」都係屌本土派

有冇時間？我聽唔到喎

四方西仲要連美國都屌喎

邊個係朋友邊個係敵人都分唔到

點撐佢呀

踢爆飯民點利用花生台,d100兩大kol屈本土派搏過骨

飯民接受非法委任最大得益就係錢,所以決定調轉屈本土派想貪錢

曹總（Anthony）提議初選輸的人捐人工及轉移投票權(影武者方案)

首席仆街吳志森屈人貪錢而夾飯民

駁唔到又屈毛？

反咗檯喎

上星期叫販民唔好接受委任都有販狗屌本土派97年做乜唔出黎
因為個陣根本未出世囉
仲要好意思問返人「做」過乜野

泛民不愧為捉鬼專家

送句新口號俾你哋班泛民：

確保永續社運
誓死古法抗爭

非常有同感

袁爸生有咩影響到佢？令到自己啲分析冇料到囉！好大罪㗎，阻住人搵食喎

道德森課金方法層出不窮
但點解要課金俾佢呢
佢係d100做義工嗎
youtube無畀錢佢嗎
邊個呃點擊心知肚明

講到明要民主自由就唔好怕痛，依家開始痛到埋身即刻大把人想佢死。
如有無痛滅共方法請提供

香港真係冇撚得救,到咗呢一刻都係屌嚟屌去

係，其實大家可以用不推文回覆

大家可以用不推文回覆

擺明抹黑都唔屌得?

聽完，無提過袁爸。

搏唔刀

佢主動屌人

屌

屌錯，以為你無用不推人，SORRY

仲要比大紀元同幾個頻轉播 , 從來冇叫人課金

鍾庭耀博士的民調無代表性
哇頂吳志森同販民講完自己有無笑?

黃營有分歧就放到大一大

對泛民不利既PO轉哂俾黎政事台

多謝解釋
呢排袁生割左席，睇下將來有無新發展

好耐之前
已經聽聞依個人
同老解關係密切
但係冇證冇據可以點
係反送中初期
我地百幾二百萬人企出黎
佢都冇乜動作
反而依幾個月
係咁打國際線
究竟想點 完全唔明

講講下又好似係，即係廣告唔係必須？以為一定要有

佢好似話自己投機主義

即係牆頭草啦

賺到笑

投機幫到件事無傷大雅
只係上面已經講左佢背景有人質疑中

吳志森之前同勇武割席, 左膠黎

吳森講野又悶，收風又慢半拍，出片講埋晒啲大家都知嘅野，真係唔明睇佢為乜

呢個訪問有講佢點解冇啦啦彈出

係

邊夠佢呃，成日叫人捐錢比佢，死廢老攪幾十年攪到香港咁

反個黎講，美國國務院會唔會隨便同個蛋散聯絡夾硬要屈，不如屈袁公係美國間諜好撚過啦

吳志森：鍾庭耀畀黑暴收買左啦

黑暴阻止我地永續社運

C. Martin（#247211）
借一借位，認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，港版5毛

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

佢每次遊行都有出去

我係佢就靜啲
上左連登神檯嘅院友都唔鬧得

仲要同支共Deal？

你地而家做緊網台個幫所謂KOL，自從袁弓夷嘅出現之後，你哋跟佢比下去，當然好難受，你地炒豬什咁所謂分析，好似知道晒人地諗緊乜嘢，重係度扮曬野，聽落去唔知好嬲定好笑！袁先生幫我地香港人出下聲，成唔成功都唔係由佢一個人可以決定，但係睇落去好似有效過齋講個班人。

所以一直都講緊良性競爭囉
人地中共陣營又唔會咁
惠康百佳都唔會咁
點解唔可以互相專重呢

最新果條片狂屌本土派稻草人

咁你幾時拎支槍出黎

其實講真係咪佢以前係黨員就代表佢唔可信先
咁誠哥以前都同黨好fd啦
講真佢之前有段片都講到明有人請佢做人大啦（唔記得係咪）
佢可以隱瞞左佢嫁喎
咁閰麗夢都係中共請既人 咁係咪唔可信先
咩叫污點證人？
點解唔可以中共變到好衰佢頂唔順變左節呢？
利伸：覺得佢本身應該係大中華膠 但後尾習習做d野佢頂唔順 變左節同埋唔係佢條條片都有睇 覺得佢有d吹大左 但信佢唔係中共果邊既人

全世界都歸美國邊 唔再同中國傾數，

反而你話要繼續去deal

係咪要俾共剷黨deal老母deal多幾十年再繼續講民主回歸？

剩係五眼聯盟+日印台都推動緊滅共行動

我真係唔知你咩諗法 仲要人拎槍送死

吳志森越泥越似華記正能量！

佢個樣酸到出汁，自己乜閪行動都冇又妒忌人哋有實績唔收錢有人氣。
游說華盛頓滅共由佢開始講，由個個笑9佢大諗頭到現在風風火火，森哥你仲好意思咁屌同路人？你醜唔撚醜呀？

啱呀, 咁最好,
咩都唔洗自己做,
唔DEAL又唔反,
最附合大眾原則,
等美國幫好過啦

咁多人反泛民做乜, 唔DEAL 又唔反既原則底下
佢地繼續留任又點, wfc

乜撚嘢唔反

杯葛支共委任嘅臨立會已經係第一步啦，

黨派議員死乞民主派加入就係要為臨立會加入反對勢力，

要人繼續拉布 做馬騮戲，

完全就係不正當嘅議會。

唔好再講丟臭水乜乜乜，

民主派最勇嗰幾位議員都已經講咗係非主留

除非你繼續話議會內舉牌嗌口號係有用

其實無啦啦鬥黃。。。
已完

你up片個陣可以click有, YT會錢比你, 而睇既人睇得愈耐, 佢分愈多,所以你有時會見啲youtuber叫人唔好飛廣告, 同埋最好成段睇晒佢, 正常人5秒就即飛, 甚至電腦版用ab block

從少細節就知邊啲人為事, 邊啲人為錢

議會度舉牌叫口號先保持到個抗爭熱度，畀國際知道香港既慘況

舉牌師

正中黨下懷，

令外界覺得香港民主派仲有生存空間。

畀吳志森屌？咁即係袁爸錯極有個譜啦。

呢點，其實係泛民同意接受委任論嘅一大謬誤：

1. 選民登記截止前，當時嘅政治氣氛係，港共支共仍然會(一定程度上）尊重選舉制度，同議事規則。所以先會有支聯辦、黨澳辦嘅人走出嚟，叫唔好俾反對派通過選舉奪權…意思係，佢哋擔心立法會選舉，會重蹈上年區議會選舉嘅覆轍，亦暗示佢哋會基於規範（或者面子、國際壓力等原因），唔敢否定選舉結果…

2. 當時35+策略思維係，希望通過選舉規則，取得立法會過半數議席，從而可以通過要脅否定預算案而向政府施壓。如果政府妥協，政策將可以有所調整，甚至接受民意嘅部份要求。

3. 其實當時，另一個盤算係，港共支共會輸打贏要，DQ部份反對派議員，等建制派重奪議會大多數。如果港共支共咁做，我哋就可以喺國際線掲露對方嘅醜態，以換取更多國際支持。呢個正係35+進可攻退可守嘅策略。

4. 但係依家嘅情況係，人大通過常委會內部決定（連釋法都唔做），就無限期押後正常立法會選舉，再自行話全部議員自動延任。既然呢個所謂延任（實質係委任）係不合理（疫情未致於影響正常選舉活動），又不按規矩嘅，反對派議員點解要支持？點解要為佢背書，變相給予佢某程度嘅合理性？

5. 以港共支共嘅最新舉動，佢哋已經唔似之前咁相對尊重既有嘅規矩。進入議會去抗爭，作用比起以前，已經低咗好多，甚至可能已經無用。用上面嘅分析，就算依家拒絕接受委任，同之前35+部署嘅理念，係無矛盾嘅。希望唔好偷換概念！

6. 假設明年（或之後）會恢復選舉，其實要視乎到時嘅選舉制度是否公平公正，類似35+嘅安排是否可行，先可以決定反對派應唔應該參與。

長知識了，多謝巴打教導

佢一早認左柒啦

我地啲勇武有錢收買鍾庭耀當初就唔洗乞飯卷啦
佢地講野真係唔經大腦

佢地既心理同共產黨係一樣
所以共產黨屈佢地收錢反中亂港，佢地咪屈我地收錢搞港獨分薄佢地勢力囉

有錢我地洗搞得咁辛苦咩搞咗個媒體出嚟同你立場蘋果抗衡先啦

所以燒山屌佢地其實係救緊佢地既政治前途
以呢兩星期泛民政棍同佢地既吹風kol既表現
我假設聽日就光復成功，有真雙普選
你仲會唔會投返泛民？好明顯係唔會，因為食相太難睇，而且民主已經到手，跟住要做既係民生，呢班友離地到爆
所以有啲人成日話香港有民主，泛民就會失業，其實係真既
有啲人成日話佢地係左膠，事實上除咗張超雄同heidi chu之外佢地一啲都唔左，只係膠，只係一班機會主義者為錢姐話佢地係左膠係侮辱咗班真係左膠既左膠同左翼政客

咁國安法有幾恐怖？
黎智英送咗中未？